{
  "AI-powered search and content extraction from the web.": "AI驱动的搜索和从网络提取内容。",
  "Obtain your API key from [Dashboard Setting](https://dashboard.exa.ai/api-keys).": "Obtain your API key from [Dashboard Setting](https://dashboard.exa.ai/api-keys).",
  "Get Contents": "获取内容",
  "Ask AI": "询问AI",
  "Perform Search": "执行搜索",
  "Find Similar Links": "查找类似的链接",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Retrieve clean HTML content from specified URLs.": "从指定的 URL 获取清理的 HTML 内容。",
  "Provides direct answers to queries by summarizing results.": "通过归纳结果为查询提供直接答案。",
  "Search the web using semantic or keyword-based search.": "使用语义或关键字搜索网络搜索。",
  "Find pages similar to a given URL.": "查找类似于给定URL的页面。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "URLs": "链接地址",
  "Return Full Text": "返回完整文本",
  "Livecrawl Option": "Livecrawl 选项",
  "Livecrawl Timeout (ms)": "Livecrawl 超时 (ms)",
  "Number of Subpages": "子页面数量",
  "Subpage Target": "Subpage Target",
  "Query": "查询",
  "Include Text Content": "包含文本内容",
  "Model": "模型",
  "Search Type": "搜索类型",
  "Category": "类别",
  "Number of Results": "结果数",
  "Include Domains": "包括域",
  "Exclude Domains": "排除域",
  "Start Crawl Date": "开始 Crawl 日期",
  "End Crawl Date": "结束Crawl 日期",
  "Start Published Date": "开始发布日期",
  "End Published Date": "结束发布日期",
  "Include Text": "包含文本",
  "Exclude Text": "排除文本",
  "URL": "网址",
  "Start Crawl Date (ISO)": "启动 Crawl 日期(ISO)",
  "End Crawl Date (ISO)": "结束Crawl 日期(ISO)",
  "Start Published Date (ISO)": "开始发布日期 (ISO)",
  "End Published Date (ISO)": "结束发布日期 (ISO)",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Array of URLs to crawl": "到 crawl 的 URL 数组",
  "If true, returns full page text. If false, disables text return.": "如果为 true，返回完整页面文本。如果为 false，则禁用文本返回.",
  "Options for livecrawling pages.": "livecrawling页面选项",
  "Timeout for livecrawling in milliseconds.": "毫秒的livecrawling超时。",
  "Number of subpages to crawl.": "子页面到 crawl 的数量",
  "Keyword(s) to find specific subpages.": "查找特定子页面的关键词(s)。",
  "Ask a question to get summarized answers from the web.": "提问一个问题，以便从网上得到概括的答案。",
  "If true, includes full text content from the search results": "如果为 true，则从搜索结果中包含完整的文本内容",
  "Choose the Exa model to use for the answer.": "选择用于答案的 Exa 模型。",
  "Search query to find related articles and data.": "搜索查询以查找相关文章和数据。",
  "Type of search to perform.": "要执行的搜索类型.",
  "Category of data to focus the search on.": "要集中搜索的数据类别。",
  "Number of results to return (max 100).": "返回的结果数 (最大100)。",
  "Limit results to only these domains.": "仅限这些域。",
  "Exclude results from these domains.": "排除这些域的结果。",
  "Only include results crawled after this ISO date.": "仅包括在此ISO日期之后被压缩的结果。",
  "Only include results crawled before this ISO date.": "只包括在此ISO日期之前被压缩的结果。",
  "Only include results published after this ISO date.": "仅包括在此ISO日期之后发布的结果。",
  "Only include results published before this ISO date.": "仅包含在 ISO 日期之前发布的结果。",
  "Strings that must be present in the text of results.": "结果文本中必须包含的字符串。",
  "Strings that must not be present in the text of results.": "不能出现在结果文本中的字符串。",
  "Reference URL to find semantically similar links.": "引用URL来查找语义上相似的链接。",
  "List of domains to include in results.": "要包含在结果中的域列表。",
  "List of domains to exclude from results.": "要从结果中排除的域列表。",
  "Include links crawled after this date (ISO format).": "包含在此日期后被编译的链接 (ISO格式)。",
  "Include links crawled before this date (ISO format).": "包含在此日期之前被编译的链接 (ISO格式)。",
  "Only include links published after this date (ISO format).": "仅包含在此日期后发布的链接 (ISO格式)。",
  "Only include links published before this date (ISO format).": "仅包含在此日期之前发布的链接 (ISO格式)。",
  "Strings that must be present in the webpage text (max 1 string of up to 5 words).": "必须存在于网页文本中的字符串(最多5个字的最大1字符串)。",
  "Strings that must not be present in the webpage text (max 1 string of up to 5 words).": "不能出现在网页文本中的字符串 (最多1个字符串，最多5个字)。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Never": "从不使用",
  "Fallback": "Fallback",
  "Always": "总是显示",
  "Auto": "自动操作",
  "Exa": "exa",
  "Exa Pro": "Exa Pro",
  "Keyword": "Keyword",
  "Neural": "神经性",
  "Company": "公司",
  "Research Paper": "研究文件",
  "News": "新闻",
  "PDF": "PDF",
  "GitHub": "GitHub",
  "Tweet": "推特",
  "Personal Site": "个人网站",
  "LinkedIn Profile": "LinkedIn Profile",
  "Financial Report": "财务报告",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}